[重要]請問有無網站或者youtube list總結晒6月到而家既黑警暴行？

仲要keep住有update果種
呢排玩twitter戰線發現支那人會係comment瘋狂貼link 又有個網放晒啲片上去share 宣傳黑警受傷乜乜柒柒
洗腦作用超強
外國人反而無一個途徑直接睇晒黑警對市民做過啲乜
周庭twitter下面都就黎淪陷

文宣無人理